點解今日 （723） 唔罷工？

講好左今日罷

好失望

香港人咩都中意拖

連罷工都要拖成個星期